好難揀 Zenbook and Macbook pro

各位師兄ASUS ZenBook Pro UX550VE 同MacBook Pro 13’

邊款好
做下文書 做功課做下research
又可以剪下相機電話影既片
得閒打下pubg 睇下片
唔想太重 又可以拎下出街

windows 係就係熟悉啲 又唔洗買adaptor
mac os 煩就煩在要再買adaptor 再轉插
但mac個mon真係好靚

想就想試下新system 但又怕自己會後悔

各位會點揀 感謝

mac

你要打PUBG一定係用zenbook
MacBook Pro 13” 得個內顯玩唔到㗎

見到打pubg你已經可以放棄macbook

買牙石你會後悔

Zenbook 我個friend一過保就壞

xps啦

牙石睇運數 用左兩年仲未壞

Mbp 15”

連登法則

1. macbook多人用 唔用
2. thinkpad多人用 唔用
3. 要日本制
4. 錢唔係問題 連登fresh grad 30k
結論 Panasonic let's note 系列
優點
1. 日本制
2. 少人用
3. port齊
4. 電耐用
5. 部份機有光碟機都好輕
6. 連登仔日日打杖 部機抗跌能力好

ux550張1050ti唔好太過期望佢有咩用
因為散熱設計關係未Full load到就已經爆溫度
想用黎打機就直接買打機notebook
同埋usb port太少, 得2個, 一個插外置lan, 一個插mouse, 想插手指做野就要買過usb-c hub
其他都滿意

利申: 用緊

zenbook 爆hinge係賣點黎

XPS 13呢？

買intel + rx vega 好過
睇xps 同hp envy x360